大家唔出去嘅一齊發tweet tag侵侵或者係佢嘅comment度洗版

大家唔出去嘅一齊發tweet tag侵侵或者係佢嘅comment度洗版

#realDonaldTrump

如果佢唔回應都俾我哋擺上台

唔知有冇用 但係冇出去都可以討論下
大家幫幫手🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

可以試下？ 侵侵啲Coment通常都係幾千個

自推🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

要@ 佢地地
最好搵埋 @secpompeo @vp @10downingstreet

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國 Lord Hogan Howe 出聲（Luke de Pulford代出）

英國Sir Malcom Rifkind, Lord Alton, Baroness Bennett出聲

英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3

推🙏🏻😭😭😭🙏🏻🙏🏻🙏🏻😭😭😭

香港係中國命脈，想make deal, 就要support香港